今日個friend上lecture玩爐石

話說今日上lecture
隔離個friend係度偷玩爐石
仲同周圍人講自己有幾多傳說卡
係度同人講自己嘅玩法
到佢就贏人個回合，對手投降
我睇到個頭象就爆個下，大大力㩒個音量

我選擇 死亡！

笑左

笑撚死